大波奶共臭閪 多波圖歡迎入黎圍屌

呢條女之前已經比人擺過上黎 上埋熱門
唔知係咪識人 admin第二日已經幫佢del post

經典重溫佢嘅荒淫黑歷史

主角背景資料：
全名：蔡明謙 原名：蔡穎思
花名：呀嬋 (因為似師奶)
生日1995年6月 雙子座
身高：160-163 (ig報稱17幾)
體重：60kg up (ig報稱36 24 36)
至少整過整雙眼皮 八字波 個波好多青筋
破處時間 f.1-f.3 (已fc)

背景：
性格好差 情緒大起大跌 但算有義氣
單親家庭長大 本身同呀爸呀嫲同住 原住東頭村公屋 屋企環境唔好 靠姑姐接濟
姑姐冇兒女 炒股維生 呀嬋後尾搬埋去同姑姐住 升lv住譽港灣 後期搬左去天晉 之後係咁post相扮有錢
姑姐出錢比佢去愛爾蘭讀左一年書 期間識左個有錢但好撚柒嘅死肥仔
專釣金龜人夫

中學：樂富中華基督教會扶輪中學 2013年畢業
鍾意搞屎杻上堂搞亂檔
情緒變幻莫測 搞小圈子 杯葛講是非 揸男仔jj 打人

喜好：
鍾意雞容
鍾意儲手皮 儲完一堆裝落個樽用黎掉人

[size=6]親口承認搞人老公[/size=4]

現任男友係公屋扮上菜老mk merry so朋友

25??? 呃我未禁過鐘仔？

變性前

24咋 點計數

陣間又幫人吸followers

哇屌...
男人黎既

你屌埋我果份

Push

狗都唔屌

屌 奶親共啲女都咁撚柒

啲男人唔通真係認波唔認人？
有空姐唔屌 屌豬閪

豬閪都岩？

露ball果張係TO YOU 喎
邊個爆料呀

臭雞不了

永光人留名

95年？
佢行快咗廿年下嘛

屌，好撚樣衰呀！ci hing…🤮🤮🤮

95年？

大媽?

奶共閪冇朋友

嘩，條女咁醜樣嘅